今日唔入熊既都係傻仔！

all in 熊仔
聽日收錢睇樓

睇邊層樓跳?